棚牙生得齊會唔會加分？

自問五官都唔係話特別好
係得棚牙好齊
想知啲牙生得齊會唔會成為吸引囡囡的地方
究竟30歲前有冇機會出到Pool

會
但前提係要靚仔

齊得嚟 要夠白

唔會
但唔齊會扣分

牙齊好基本

我見好多男仔啲牙其實都唔齊喎

又唔係要含撚，棚牙要咁齊做乜?

唔靚仔其實幾齊都冇用..

我唔齊
搞到唔敢露齒笑

會 就算五官好睇但牙唔齊都會覺得有少少扣分

我樣靚 但上排有隻牙凹咗入去兼有虎牙 好似日本妹咁

笑左
唔靚仔話知你條柒100cm馬撚咁粗都得物無所用啦

樓主個名

牙齊笑起黎都charm好多！！

會

牙齊笑得靚絕對會加分

如果齊 + 哨係咪大扣分

會 齊加白加分 見到靚仔一開口唔齊又黃勁扣分

會，所以見字箍牙
利申棚牙本身好哨好逼，箍大半年啲位已經收左好多